咩cup代表你係點嘅女

A:文青女
B:仙氣女
C:可愛女
D:淫底女
E:雞
F:臭雞
G以上:肥婆

有無仔

仆街我係臭雞

想F U

你係肥婆啊sis

第一次覺得你唔係雞

唔好俾佢呃到！

估到你會入黎扮大波

臭雞

我都估到佢會衝入嚟認臭雞

佢有B

有無男版 cm

玲瓏浮凹

冇乜idea
諗下先

B,c最多雞

好

點解

jm9

可愛

因為市面上多數都係 b,c